那晚。

屎嚟 ?

魚煎得幾靚 蛋好核突